有無類似食靈 零既動畫推介？

一開波d人物就死哂

我睇左咁多年動畫我都諗唔到

動好睇過漫

前傳好睇過正傳系列

動畫好正

動畫神作

專登整個官網介紹隊人

真係諗唔到有邊套其他作品

可以睇早兩年套 東京esp 第一集
(同一作者同一世界觀)
班人都有再出場
而且無事退場

黃泉姐姐

Will you kill someone you love，because of love？

其實我最想本傳動畫化

茅原入坑作

Paradise lost 百聽不厭

火星異種

黃泉

袁 . . .

咁有無捉鬼既動畫介紹